［雲加］工作關係對學生妹多 心中有很多感受😞

佢地就算係壞果d 其實都好pure 好true
同成年人既奸炸無得比
好簡單 唔著重物質與金錢
有咩想講就講 放係面到
好容易開心
著校服 無邪又無化妝

令我想起當日既你

我係成人世界只係一個普通人
但係佢地心中就係好可靠好強既人
少少禮物已經開心一日
解決少少問題就好叻

有d好靚 真係要控制自己 唔可以鐘意佢地

利申：一直叫佢地努力向學
唔好理咁多住

你做乜撚野

你d post 同你個名就做乜撚野喇

你咪繼續自問自答lo on9仔

你on9 d

男人四十

Yes me 學友

豬sir
只有你最了解我

你個名同d post on9 到笑出聲

你啲學生妹幾大左右？

可否介紹，好人

mk妹

香港既寶物黎

低form 高form 都有

介紹ok?

雲加萬歲

想做校工

要好好照顧下一代

校工有得對學生妹？
返學放學係門口見一見就算？

m記？

我本來就是一個老古董，從小到大就是古板，做完好學生，就想做好爸爸、好丈夫、好老師

我好想從自己內心做人
鍾意就一齊 做想做既事
但我唔可以
我要份工 我要收入 我要生活
我受唔住人地既批評
我已經唔係想做就做既年紀了

我會教好佢地
叫佢地讀好書
做有用既人

點介紹

無係你公司做喎

以前讀書唔敢去馬 驚屋企罵
而家都唔敢

咪咁串

所以我地唔好再見了

舊日情如醉
此際怕再追

明白到愛失去 一切都不對

完全明白

你又接觸到佢地咩

我蓉兒就係學生妹

我試過佢地問我拎電話話問功課
個樣都幾靚
我有爭扎過 最後都無比
收工我一個人買左d 啤酒去公園飲
我好寂寞 但我唔敢
繁忙的工作
加一把勁來過渡

我唔知做人為乜
第日返到去佢唔採我
仲有d 男mk想溝佢
佢平時唔理佢地
果日特登係我面前大聲同個mk 話好呀
放學一齊溫書啦
條mk得戚到
阿叔如果出手 你條垃圾有撚行

我溝女時條mk未戒奶啦
佢有撚經濟能力？佢細路仔識諗？

你做乜嘢啫?

其實d 豬扒有時講事非話佢蝦佢我好嬲
好想保護佢
但我唔可以比人知我對佢地有preference

死返出去j你個越黎越靚既祖兒啦

Hi後備前鋒

佢係正
但人生有d野就係得不到

好心你咪成日咁多幻想啦，幾廿歲人都唔撚鬆化

Ya you want me?

你鍾意越黎越靚既祖兒係特別既

10:00 binc

咩對咩

社區盾牙

你唔講我會miss 左
多謝你呀

gimme 1Q for thx

Ok when

TA?社工?

我都遇到差唔多既情況
我係護士學生，其中有個細我七年既男病人（15歲）鍾意我，我都好有好感，雖然大家聲聲相惜，可惜要避忌，宜家仲好掛住佢...

你up乜牙？=.=

你可以得到佢咩

已婚中學男教師於2014至17年間，被指不時以其私家車分別接送兩名高年級女學生，期間涉嫌多次載送她們到僻靜處時，乘機在車內非禮她們。兩名女生啞忍多時，終在去年夏季報警求助，警方去年7月將男教師拘捕。

女事主X今在屏風後供稱，她於2013年9月轉校入讀中三，當時被告是她的班主任。2014年6月底，被告曾向她表達愛意，初時X還以為被告只是表達「老師對學生的愛」。

至2014年7月，X當時15歲，她指應被告邀約商談上述感情事，被告駕車載她到青衣青嶼幹線觀景台，兩人在長櫈坐下談起前事，被告突然捉住她的手，令她感覺「震一震、全身僵硬」，感到「好核突」。她曾掙扎，但被告數度捉她手約半分鐘至數分鐘不等。當時X感覺到被告對自己仍有愛意，向被告表示「你有家室㗎喇」，被告則回應「我會食藥控制自己」。X指當時「怕刺激到佢，唔知佢會做乜嘢」，加上「唔識路走」而不能離開。最終由被告駕車載X返家。

食左廿世啦

唉 就算有feel都唔可以表露出黎
你如果已經唔係果度做 反以可以拎contact 傾計
係果度做就唔好了

呢d垃圾黎
Just like you

不過你個case有d特別
佢係普通病人？

ff完未
人地明星

我完左係個到既實習，我留左電話比佢，無攞佢電話，但都無搵過我，可能只係我自己太認真 唉
其實我大人地咁多，個男仔可能只係覺得我似佢媽咪 唔係真係男女之間咁鍾意

佢係有慢性憂鬱既...

咁如果留左contact 佢無搵無計了
我之前試過無留contact比個學生
後悔到

垃圾黎講，你都算全港第一

j祖兒啦去垃圾

我蓉兒=我女友=.=

[url]發覺容祖兒越來越靚女 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

返過去j你女神未

樓主頂住

Morata話佢食左😳

點解你唔再理我？點解？

男仔呢個年紀未定性
唔緊要啦放低佢

唉 樓主放眼向前啦都係，人越大就只可以接受現實既限制，以前做學生鍾意老師，會覺得真愛無需要顧慮其他人既目光，宜家大個先明點解當初被老師拒絕

我話佢食左
你兩個智商加埋有無160

唔係咩都有得解

屌 一樣
有冇tg grp傾傾心事

女校TSS

?

你開

有冇好介紹

咪正選左

廢到

有

d妹妹仔有d好撚正

係真誠既心吸引我
出黎社會 明白香港人果種濕鳩 自私同虛偽
d女好假
係校園搵返種感覺

好老師我明
好丈夫 有對象的話 我都明
但點解個個都覺得老撚奉要生小朋友

個世界痴撚線 你重帶多個人來受難受苦？

林嘉欣, 正到

佢有d 似佢

岩岩lunch 佢過黎比左張紙我
書局買果d 有公仔幾靚
入邊有佢電話
問我點解呢排避開佢咁
呀！！！

點頂呀
你頂一個我頂十個呀？

支持你

彈d過黎啦

😞

果類啦